######## ##     ## #### ##          ##      ## #### ######## #### 
##       ##     ##  ##  ##          ##  ##  ##  ##  ##        ##  
##       ##     ##  ##  ##          ##  ##  ##  ##  ##        ##  
######   ##     ##  ##  ##          ##  ##  ##  ##  ######    ##  
##        ##   ##   ##  ##          ##  ##  ##  ##  ##        ##  
##         ## ##    ##  ##          ##  ##  ##  ##  ##        ##  
########    ###    #### ########     ###  ###  #### ##       #### 

+-++-+ +-++-++-++-++-++-+ +-++-++-++-++-++-++-+ +-++-++-++-++-++-+
|B||Y| |H||A||C||K||E||R| |B||U||S||T||E||R||S| |C||A||N||A||D||A|
+-++-+ +-++-++-++-++-++-+ +-++-++-++-++-++-++-+ +-++-++-++-++-++-+

REVISION=055

Q: What Is This Script?
A: This BASH/SHELL Script Automates Prep Setup AND Running A Collection
Of 802.11 (a,b,g,n) Wireless Network Based Attacks And A Whole Lot More Evil Goodness.

Q: Can This Act As A Full HotSpot?
A: The Script Can Setup HOSTAPD To Act As A Full Wireless HotSpot

Q: What Linux Distro Does This Work Best On?
A: Supported Distros Are....

- Kali Linux ( www.kali.org )
- Backtrack Linux ( www.backtrack-linux.org )
- Ubuntu Linux ( www.ubuntu.com )
- Xubuntu Linux ( www.xubuntu.org )

Q: What Depency Do I Need To Build (hostapd and aircrack-ng)?
A: libssl-dev libnl-dev

Q: OK So What Does This Script Actually Do?
A: A Few Things.... 

- Collects Information About Your Hardware
- Reads Config File If You Have One
- If Not Asks You Some Setup Questions
- Checks For Packages / Depends
- Checks For Script Update (Needs Internet)
- Sets Up Config Files (DHCP Server / DNS Server / Apache Server / Wireless AP)
- Starts Various Servers
- Writes Logs And Settings To /tmp/.evilwifi/

Q: Is My Wireless Card Supported?
A: Not All Internal (Built In Cards) Work But There Are Good USB Wireless Adapters That Can Support
Monitor Mode And Even Packet Injection Do Some Searching First

Q: This Script Is Awesome!!!!
A: We Are Always Looking For Help In Adding To This Script All The Time To Make It One Big Script
That Everyone Wants To Have Installed On Their Laptops And Netbooks.

Q: I Modified The Script Can I Have Support?
A: I Encourage People To Test The Script And Report Bugs, Also Fork The Script So I Can Test And Add You're Changes

Q: Where Else Can I Go For Support?
A: Forums And Wiki Are Coming Soon!
